平時連登仔吹人工月薪至少30k，點解被捕的勇武大多數都係做低層職業

完全係平行時空嚟

baby condom出勇武

香討勇武

連登得冷氣軍師
勇武點會上連登

因為做高尚職業個d醒目仔冇俾人捉到姐

因為衝個班真係無產階級黎

醫生 老師 消防員被捕
真係好低下階層

6000個有幾多呢D

學生肯定有30k一個月啦

我前線，月入60k-120k，次次都衝出去

兒登最叻吹水 樓豬瞓左幾耐

你覺得人吹水啫

你咪唔好信囉

幾多個先得架

大陸五毛就係大陸五毛，正常IQ過80都知專業同高薪族人佔口比例較少，咁做勇武按人口比例當然亦較少。

啱呀，仲有好多被濫補人士係學生添，嗰啲直頭無收入